[文宣大好機會] 警黑合作，令無辜市民被打被恐嚇，聽日貼滿全Yoho 全元朗

警黑合作可恥，爭取民意好機會
聽日貼滿全元朗!

推